咩機 有冇痴mon貼 實際mon花咗幾成

引戰撚死全家

Pixel3xl，垃圾10蚊mon貼，可以話0％Damage

iPhone X 痴左全包玻璃mon貼呢個mon貼痴左半年左右 2條花痕

個mon本身應該仲係處黎 因為一開盒用到e家都係有野包住

真係買左XL黎用（非引戰）

我大細兩部都有買

我知你本身有細機

你部xs max 512呢（非引戰）

紋晒身知咩事啦

用慣細機X打機都好順 Xs升級感唔夠

x xs冇分別
行出街都冇人知換咗

有金色
幫推

香港邊度痴mon貼平

唔想返東門

Xs max
冇痴
1.0 x 10^-14成

有人知換左會點？
想了解下

閃魔？ 淘？

ms max，無痴貼，上年九月用到而家，無花過

iphone 6plus
4年
冇用mom貼2個月
有5,6條痕
應該o.2成左右

抹乾淨睇多次

爆過兩張，成日用d on9 角度影相

S9＋
冇貼
跌落兩次落地
面有兩點唔顯眼痕

I8 有痴 半成花都無

日日抹

係 好似仲有卡記 評價都唔錯
自己do 其實唔難

我貼mon貼平均2個月爛一塊 mon貼一跌就爆邊
機個mon無事
我開始覺得買mon貼係曬錢

利申：xs max

s7 edge 用左年幾裸機零花痕